{
  "AI content moderation and safety guard API": "AI 内容管理和安全保护 API",
  "Contact support@metatext.io to get your API key.": "联系 support@metext.io 获取您的 API 密钥。",
  "Extract Text": "提取文本",
  "Classify Text": "分类文本",
  "Fine-tune Model": "微调模型",
  "Extract information from text (entities, keywords, custom models)": "从文本中提取信息(实体、 关键字、自定义模型)",
  "Classify text into categories (sentiment, intent, topic, custom models)": "将文本分类为类别(感情、意图、主题、自定义模型)",
  "Initiate a fine-tuning job for your model": "为您的模型启动微调作业",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Text": "文本",
  "Model": "模型",
  "Refresh": "刷新",
  "Version": "版本",
  "Threshold": "阈值",
  "Top Labels": "顶部标签",
  "Task Type": "任务类型",
  "Base Model": "基础模型",
  "Hyperparameters": "超参数",
  "The ID of your extraction project": "您的提取项目的 ID",
  "The text to extract information from": "要提取信息的文本",
  "The model to use for extraction": "用于提取的模型",
  "Force refresh the extraction": "强制刷新提款",
  "Model version to use": "要使用的模型版本",
  "The ID of your classification project": "您的分类项目的 ID",
  "The text to classify": "要分类的文本",
  "The model to use for classification": "分类使用模型",
  "Minimum confidence score for predictions": "预测的最小置信分数",
  "Maximum number of labels to return": "要返回的最大标签数",
  "Force refresh the classification": "强制刷新分类",
  "The ID of your project": "您的项目的 ID",
  "The type of task for fine-tuning": "微调任务类型",
  "The base model to fine-tune (e.g., BERT)": "微调的基础模型 (例如BERT)",
  "Custom hyperparameters for fine-tuning": "用于微调的自定义超空间参数",
  "Classification": "分类",
  "Extraction": "提款",
  "Generation": "生成"
}